屋企兩年無開過冷氣, 你問我答

應該話屋企連冷氣機q都無

有無女朋友？
條女對波大唔大？
係咪處？

廚房有幾大?

青頭？

部冷氣幾多匹，最凍可以幾度，咩size，幾耐無洗，你係唔係on9?

係咩促使你係咁熱既天氣都唔開冷氣？
係愛呀？定係責任呀？

又mon 9 me

賓周幾大

村屋？公屋？屋苑？

有冇係屋企打飛機

有, 唔大, 味破

企唔到三個人

光頭

無冷氣喺屋企 唔知

有無練到一拳超人咁勁?

為環保出一分力! 開冷氣促進溫室效應㗎!

公屋

日日都打 啱啱先打完 裸睡緊

如果搬咗屋，新屋會唔會安冷氣，定係就咁風扇夠用

應該都會買新冷氣嘅 始終會住耐啲 但都唔會開得多(夜晚>30度先開) 耐熱

點解？

無 一定唔會做依啲嘢